香港人奴性重？

塌樹堵路、鐵路停駛，難阻香港人上班；荒謬的要求、不合理的制度，不少香港人照樣服從接受。
盲目服從、逆來順受、服膺群眾壓力，都是奴性的特徵，香港人的奴性有多重？
《想點》一層一層問下去：奴性可令社會運作暢順，亦可帶來平庸之惡，奴性是問題，還是答案？
主持：麥嘉緯
編導：麥嘉緯
RTHK 香港電台

香港核心價值?

魯迅講嘅劣根性中都應一應